有無人工作/圈子入面，好撚多做人老母，就係咁話做呀媽最辛苦

D forum又係，個個係度圍爐取暖，全撚部人都以為自己最撚勁

又乜撚野番工有假放， 凑仔24小時無假放，屌你啦

Bill burr真係好應棍，串到班女權左膠一棟都無